---
title: "Sotto l'albero le mele"
date: 2007-12-22
draft: false
tags: ["ping"]
---

I due regali di Natale più belli, per ora, arrivano da <strong>Piergiovanni</strong> e <a href="http://pztake.blogspot.com" target="_blank">Paolo</a>. Loro sanno tutto e il Mac c'entra sempre un po'. Grazie. :-)

Aggiornamento: si aggiunge <strong>Stefano</strong>. Sempre moltissime grazie!